港龍係香港品牌?佢係有中資背景既香港品牌。由一班中共走狗創立，摺左有乜咁可惜

老我認同

老生認同

老反認同

老飲認同

老鳳認同

老3認同